第一界 note8 書法家比賽

歡迎挑機 非note8也可

貓

唔錯

唔係note8唔好參加

開最高畫質係up唔到

太大？

d cheap機扮note 8

我窮撚黎，買唔起機皇note8又想威，對唔住

真心寫得幾靚

點樣做到粗幼效果

好有以前MSN味道